Bienvenue sur kwipty, un site web développé en Django qui vous permet de réviser vos flashcards grâce à la méthode de répétition espacée.

# Fonctionnalités principales :
- Gestion des flashcards :
Vous pouvez créer, modifier et supprimer des flashcards directement depuis l'interface utilisateur.
- Répétition espacée
Le site utilise un algorithme de répétition espacée pour vous aider à réviser efficacement. Les flashcards sont présentées en fonction de votre niveau de mémorisation, en espaçant les révisions en fonction de votre performance.
- Statistiques de révision
Suivez votre progression grâce aux statistiques de révision qui vous indiquent votre niveau de mémorisation pour chaque flashcard.
- Authentification et gestion des utilisateurs
Les utilisateurs peuvent s'inscrire, se connecter et gérer leur profil. Chaque utilisateur dispose d'un espace personnel où sont sauvegardées ses flashcards et ses statistiques de révision.
